百佳今日有大批消毒濕巾到貨

我岩岩都買左

邊間

洪福邨

應返左大貨，你落百街望下，另有小包裝消毒濕紙巾

百佳

沙田，應該好多間都有

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

快D去掃啦搶啦

呢隻都唔太缺，缺既係細包裝 拎出街用

我樓下好似琴日返貨
琴日簡直係同師奶搶貨咁

家居消毒一直唔缺